交換強暴？巴基斯坦16歲少女慘遭「報復性強姦」！

巴基斯坦一條村莊不久前有一名16歲少女慘遭強暴，村委會(Panchayat)調解後決定：讓受害者 的兄長強暴對方家族的一名12歲女孩，作為報復其兄長之前強暴另一個家族的一名12歲女孩。事件被揭發後引起震驚。警方在木爾坦地區(Multan)逮捕了25人進行調查。

巴基斯坦《黎明報》報導，兩宗少女受害事件是有關連的。其中一個家族裡一名男性成員強姦了對方家族的一名12歲女孩， 事情曝光後。兩個家族要求村委會評理裁斷。村委會最後裁定：強姦犯交出他的16歲妹妹，讓對方家族的男性強姦，作為報復。結果該名16歲少女被迫在一群村民和父母面前，慘遭強暴。兩名受害少女的母親後來報警求助。

警方接到消息後，派員到上述村莊進行調查，拘捕了25人，對他們進行盤問及了解案情。據了解，強姦12歲女孩的男子目前仍然在逃。

巴基斯坦村委會出現類似裁決已非首次。2002年時，該國有一個村委會下令輪暴一名28歲女子，以懲罰她的12歲弟弟跟與一名年紀比他大的女子鬼混。

巴基1分

巴基斯坦妹有d幾靚 慘

有人插多左一下又洗唔洗再姦過

即係12歲條女比人姦先定16歲條女比人姦先

你話雞姦個強姦犯都合理啲
兄債妹還

即場插返你一下

痴撚線國家

如果當初比人姦係70歲，被姦者既親人重想唔想姦返對家個70歲阿婆

巴基斯坦 難講

依加唔到你唔姦 你係唔係挑戰真主既裁決

咪撚黎香港

啲村民得個睇字
定係做哂汁男

大家都是受害者了喔

D村民係旁邊扮獎門人跳super

垃圾國度

同問

香港大把

巴基攔坦咁多垃圾屎忽皮
攔鳩出香港喇

痴撚線國家

可能佢地對個妹都wfc/直頭會姦埋 根本唔係咩懲罰
出世係呢d地方真係死左去算

喱個真係痴尻線。

on9國家

痴線 要姦唔該姦番個男人，搞人細妹做咩

兩對兄妹一齊玩4p好過啦

幫連登仔問 有冇片

12定16，媽，好亂呀⋯⋯

伊斯蘭教係吃上下

第一段睇幾次都唔明講乜

第一段同第二段講既又唔同

屌真係痴撚線

大家個女人都比人姦過 打和啦

以暴易暴

連登仔應該好嚮往巴基斯坦
因為所有女都係雞，所有女被姦都係勞資糾紛

「你本書過左界 」

好撚均真呀！

點解唔係強姦人個個被gay強姦

巴基斯坦

又幾有創意喎

sand nigger

如果強姦自己個妹

垃圾人種

佢地個價值觀會唔會落後現代千年以上?

果個咩村委會係未接受過教育既生返？

垃圾國家

應該係12先 後來12既家人報串
條村判16歲要比番佢家人姦番
結果16歲呢單野揚開左 連帶12歲個單都揚埋出黎

痴撚線
嗰兩位呀哥大贏家

同鄰國印度一樣

意外懷孕兼生完後，又去世界各地搵水魚捐款

都係唔抵，都面阿哥食到12歲蘿莉肉體
受害者阿哥要扑16歲女

文化多元 尊重下巴基文化好喎

二呀

根本呢啲地方應該滅族

打和啦！

幾時都話剷平呢啲地方最啱

呢啲第三世界幾時滅國

哈哈

垃圾國家
垃圾國民

即係只要鳩痕就可以瘋狂姦人
我姦你老母 姦你姐妹 姦你親戚都無問題
最多我俾返我果啲俾你姦囉

鬼國

冇兄弟姊妹交換咁點？

巴雞躝坦果然同咖哩佬同一條水
兩個強姦大國永遠都有新花臣爆出黎

個concept 其實香港好適合

魚蛋論

世界上絕大多數嘅國家都係專政落後，文明先進重視人權嘅國家，一直係少數

Av 新題材
伊斯蘭唔係 an eye for an eye 咩，一命還一命
強姦人唔係應該比人強姦返咩

禁止印巴人進入香港

巴基躝坦真係on99

咁嘅解決方法都俾佢諗到